廢老搭巴士必做三部曲！

1. 首先上到車一定要左揀右揀，通常坐低左之後都會唔滿意現狀，起碼要轉一次位先安樂！

2. 將個冷氣出風位左撥右撥，開完又關關完再開，慌死吹到佢頭都甩咁，如果較極都唔滿意會重複步驟一！

3. 幾經辛苦坐定之後，會拎個老鏈咁大既鈎黎鈎住自己袋橙或剛買完既餸，有時會鈎埋前座乘客件衫，通常廢老一句sorry都懶得講！

認真見親人做以上既野都係廢老，絕少見過後生既做以上動作

獅子山下精神

4. 明知自己行動不便都要上上層坐，準備落車嗰陣車未停定就落樓梯，最終因為突然剎車仆落樓梯爆頭死

5. 坐出面等人地坐唔到入面

好撚鐘意大大聲講野 好心就戴個耳聾機啦

14. 食橙

公道少少
呢個我見中年阿叔仲多

通常我會坐入去☺

俾車錢俾成世

打尖

返工時間搭巴士, 係總站搭
有兩條隊,一條勁長既隊, 但保證有得坐
一條無咩人,好快上到車,但100%無得坐
個次個廢老排快排,見無得坐,走上上層企
仲要專登企我面前,同埋拎個勾出黎勾住我前面張椅,
要讓我就真係彩佢都傻啦
排慢隊讓比你排快隊?
最後有個女仔讓左比個廢老

d廢老應該係未撚學過排隊
有d仲會直接忽視條隊
係隊頭隔離自己開條專屬line
一有車黎就狗衝上車

如果係一班人一齊行動，通常上到車都會有條友大叫一句:"煨~~大把位呀" / "煨~~冇晒位喇"

班廢老真係好撚鍾意企上上層獻世

6.開大喇叭睇戲

上到車搵八達通

坐喺兩張凳中間

唔會囉，會停定先落嫁，不過早一個站落，然後頂住等成班人落唔到

剪手指甲呢

有聲

兩個廢老一齊上車一定唔坐同一行 要隔住條通道坐 再大大聲傾計

睇片開到大大聲

幾個識既一定要分開晒坐然後大聲傾計

推一車紙皮出市區賣